跟住我一齊叫！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！

星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！

黑警為所欲為
港人反抗自衛

星期一！！！！！！！！罷工！！！！！！！！！！！！！！！